其實移民可以得到既生活, 係香港都可以好易有

Let me explain
你話自由
冇錯係外國可以任屌港共唔嬲
但你去到外國 港共做乜都影響唔到你個陣 你仲有心機屌咩

你話民主
香港人係外國(say 英國)既民主
就好似南亞人/中國人係香港有普選之後有既民主
鐘意咪比個token position 你
沒有民族 哪有民主

然後當你成功移民
去到外國之後夜晚6點就番屋企餐餐自己煮
出街被街童𢭃 架車被人hi花
要去搵低一個level 既工
成世同人講野都err... err... this this and this 個陣
見到警察即刻sir sir 聲

然後諗起若果留係香港
出街食飯 樓下超市個d 唔講
個社會是講廣東話的
你鐘意笑南亞人唔識廣東話唔識中文又得
笑譚仔阿姐講野有口音又得
事旦拎個大學學位就可以做公務員

講到尾 所謂移民外國 咪即係過南亞中產係香港既生活
之前香港日光日白有個南亞被狗殺咗
nobody cares
呢個將會係香港人既結局

冇錯 我出得呢個post
呢個ac 都唔駛要了
next

講得出依啲野
請你生生世世喺到中國人
咪出去獻世

南亞中產係香港既生活
住私樓 英文好
自己圍內玩
有文化有教養
美好生活

笑死 咁你唔返大灣區住？

鬼佬識分中國人同香港人

只能講句人地有自由去選擇過咩生活，干涉唔到咁多

放心
9成9連登仔一係冇能力決心移
一係幾年之後回流
大家最尾都是中國人

係香港做狗，講句嘢都要怕踩紅線，習慣咗就好

咁就成全你囉

幾撚多移咗民後悔唔一早走嗰啲你唔請講

香港遲早都大灣區啦
移都慳番

Freedom Is Slavery,Ignorance Is Strength

某: 英國有問題
連登仔: 香港好好咩, 你都on99, 唔通留係香港咩
.
.
.
.
.
.
.
.
今朝冇酒: 係!!! 香港好好

Don't be racist they are all Asian

你啱
條路自己揀
仆街唔好喊

同志們，來生都是中國人

香港其實好好住
如果係英國管治真係無人會走
垃圾英國

去到英國
見到白人黑人muslim
你估講野唔洗就住就住咩
分分鐘香港人搵到既工係serve 中國人添
老細: 見你話識mandarin 先請你
咪得罪個中國大客

以前外國讀書. 夜晚十二點都會約出友飲夜茶. 度度都無人咩

出得呢個post
有個咁既標題
以後唔洗係時事台出post 了

btw 移咗民又後悔個啲
你估會唔會想連登你問我答

咪臭係

我唔移民轉左藍了

London bridge is falling down

返支那啦 死賤種

其實係香港唔理政治咪得lor
你話係咪啊
反正你去到英國
睇番香港新聞都係得個睇字

唔理唔代表唔會發生係自己身上

我政治中立架

唔出街咪得
外國都係咁

唔理政治就得
真係支那賤種先講得出

我移民去美國可以一槍打爆你呢啲柒頭喎
喺香港點樣可以啊
仲要pin埋d戇鳩野

想知師兄瞓咗幾耐

香港普教中好多年啦

依家上堂講廣東話犯法

下一代母語變晒普通話

你只係個講廣東話廢老

去到外國
香港新聞-->得個睇字
出街-->冇野做冇野睇

呢種生活做港豬都得啦
駛撚被人歧視捱垃圾天氣

係香港人真係好虛偽
過往二十幾30年都唔見沖出嚟話爭取民主
冇民主都係生活得好好
而家突然間大仁大義

結果都係坐成世
但你有膽殺我 冇膽殺狗

香港人就係咁

用刀

驚閪
公務員始終都要你識廣東話
入咗去自然做成世

至於廣東話廢老
移咗民你估唔係咩
分分鐘我下一代同我講佢講得自己係chinese 想認祖歸宗添

係無錯
除非好有錢如果唔係絕對唔會有得享受，頭幾年生活上未必好過香港。

不過後生又單身狗，去試下見識下又無壞嘅，衰咗咪黎過。但係要認清事實同調整心態，去到絕對係好難涯。

留係香港做二等公民？

部分認同樓主
有頭髮邊個會想走

唔好再講啦
再講冇人移民樓價點跌

去到外國咪又係二等公民
你唔係真係覺冇歧視

都係做二等公民
點解唔揀個廣東話社會

個別例子

你隻眼夠大就係

當見識下冇壞
為咗仔女犧牲都好合理

但係正常人一個
除非本身好唔鐘意香港既生活
如果唔係生活質素好難好得過香港

屌 仲乜咁多大公文匯呀

踩紅線同尊重都未識分，宜家政府連“香港人加油”都唔畀講

多謝支持
利申: 覺得我講真話好勇敢
拍得住我偶像lunch gor

好似你啲冇撚腦嘅柒頭瞓撚咗成年咁
到而家都仲未知道武器不對等
不過你啲賤命人就梗係覺得唔送頭唔鳩衝就係冇膽㗎啦

支那人就係咁

支持留低
少個人競爭

淨係同意你呢句

‘沒有民族 哪有民主’

没有兩國，哪有兩制
民族自強，香港獨立！

去到外國被警察搞
上唔上到報紙都成問題
你估你黑人咩

inspired by 六常post
在連登說正確的話是需要勇氣的

去到英國可以講香港人加油
.
.
.
但係咁仲有咩用

樓主話唔移民就會比人當港豬/藍

香港咁撚好咪留返俾你嘆囉，到時比大陸狗同政府輪姦就記住人地有俾飽飯你食架

好有興趣知道有幾多係移民公司打手

煲又知香港融大灣區之後香港人唔係二等公民，仲講廣東話

Southeast Asian not Asian?

連登仔幻想: 我有手槍個陣黑警都係得枝手槍

現實: 你有手槍個陣 對面會著晒防彈揸步槍
係你人數十倍

武器不對等?
訓醒未

仲諗住睇吓你有咩講 屌你老母 原來打咁長篇文 成篇都廢話嚟

咁撚多PR五毛出POST
睇黎真係好驚BNO抽乾塘

香港做3等人 vs 外國做2等人

哦，你咪繼續留係香港，無問題。next

咁移民去台灣咪無你講個d問題

你講到香港唔會變咁
呢加就係變緊 會愈黎愈多人講普通話
愈黎愈多大陸新移民 愈黎愈多大陸遊客

講到有得揀咁
大家咪五年後香港見

未聽過東徳好住過西徳

鬼唔知咩

但問題係 而家出街聽到好多都係支那語呢

人要留低真係好多excuse, 你覺得香港會唔會有集中營呀？香港既語言同文化已經都一步一步去消除緊，你覺得過多幾年仲有得放工有人同你用母語9up?人要呃自己有好多種方法，但唔好將你嗰套妖言惑眾。移民係去走佬，有得生存已經算係咁，要記住你係難民黎架咋。

大多人比疫情下既美景蒙蔽左 遲d開番關就會變番以前一樣咁多大陸遊客 可能仲多

me
我心知連登仔心理
專登講反話
若果想移民英國可以微信我
加我wechat: f6555 57715

去到英國咪又係要做二等公民
講奇怪口音既英文

咁你慢慢留

行donki都比班大陸人迫爆
到時係香港都好似係大陸咁 成街普通話

south asian = indian
east asian = asian
SE asian = who cares

個個係你姐繼續留喺香港啦

睇你好得幾耐

好驚回流個陣個個咬老綜

大陸只會加快人口大換血

明明自己唔想適應/適應唔到，講咁多藉口話外國幾唔好香港有幾好

至少外國有咩事你仲可以告政府，香港？

大家都是二等人
不要分得那麼細

外國大把人屌中共港共睇下英國議員，睇下美國越南人，睇下啲外國示威。

九唔撚搭八，咩叫香港有普選

戇鳩

In 2018, on average, employees from the Chinese ethnic group earned 30.9% more than White British employees; while employees from the Bangladeshi ethnic group, on average, earned 20.2% less than White British employees.

你當個個都好似你咁英文都唔識，又唔撚肯學，下下er er er sir sir 咩

又係啲究極pull things out of your ass 嘅垃圾ff

知唔知德國30年代
有猶太人為咗逃離希魔
走咗去奧地利

去到英國
有唔少工好需要識講普通話既人才
你估佢地serve 咩人?

你未識過你又知？

你估人人都好似你咁this this this err err咩

大家都講德文 係日耳曼人wo
點同

er er er 英文果個系你

有能力走 點都好過香港

呢個系事實

無既話 吾使咁多廢話

啲五毛狗就自己扮演最激進移民撚、留守撚互屌

悶唔悶呀？

喺香港直接俾人種族滅絕

從來唔覺得英國係好既移民國家 你唔好assume個個移民都去西方國家先得唔得

到時先算啦
除非英國set個deadline 咁又唔同講法
歐洲果邊疫情咁嚴重 而家點都唔係適當時候走

笑死，過到去做餐廳侍應送外賣唔好話自己中產，只係做低下階層公種

不過喺香港做開呢d可以過外國做既，廿鳩歲人本身做呢d工種都諗住無得升，去外國咪又係買唔到樓

支那識分低端韭菜同高端香港人

樓豬太戇狗，blocked。

鬼佬眼中只有white, nigger, asian

你老母比黑人搞 都無人理啦

難民就申請庇護啦
申請5+1 BNO 個d 叫移民/ 認祖歸宗

集中營--> 自己判斷啦
香港既語言同文化--> 成班人離開香港, 香港文化(電影, 電視, 音樂)都會維持唔到落去
母語9up--> 英國都冇

做緊澳洲IT 人
好似有得揀

樓價全球最貴，辛苦大半生都住住100 尺空間，仲可以話香港生活好

thanks
想支持我可以訂閱讚好

言論自由係一切自由之母, 有人無佢無咩所謂因為天生係奴隸, 有人無佢周身唔聚財因為佢係自由人, 呢d 係價值觀問題, 人地過到去屌唔屌港共中共呢d 係人地既事, 人地有得選擇, 得閒鍾意就屌, 唔得閒就屌少日, 對於自由人黎講有得揀就係老闆, 對於奴隸黎講選擇就係多餘垃圾. 道不同不相為謀, 你唔會理解到自由人既價值, 正如我都唔會理解到奴隸既愚昧.

你有錢咪可以告政府
不過你有錢邊度都好啦

我有個朋友雨革後去咗台灣
生活唔錯 見佢幾enjoy
我覺得英文唔勁 真係去台灣好過
起碼大家黃皮膚先

移民（非專才嗰批）都係諗住寄望下一代
你講既問題完全唔會apply to佢哋

你記唔記得支那教授俾人拖落飛機嗰單，賠咗勁多錢

篇文嘅大意:
All animals are equal, but some animals are more equal than others

但長時間工時外國比較少
除非做會計/金融

(。。。然後當你成功移民
去到外國之後夜晚6點就番屋企餐餐自己煮
出街被街童𢭃 架車被人hi花
要去搵低一個level 既工
成世同人講野都err... err... this this and this 個陣
見到警察即刻sir sir 聲。。。)

樓主真係唔適合移民

Sorry唔記得不推文

你撈得掂咪走lor
事實係大部份人移咗民既生活唔會好得過留係香港

你移咗民之後睇新聞
見到港共起音樂噴泉
會有幾care

你未食過屎又知唔好食?

你嘅比較全部都好單方面，南亞嘅中產標準同香港爭幾多你知唔知？你話語言不通,你知唔知呢個世界上有樣嘢叫唐人街？你話治安我唔好,香港又好得幾多？

其實你講得啱，只係大把移民撚逃避現實，佢地唔敢承認自己驚/無心抗爭落去，就話香港會變難民營，然後呼籲其他人一齊做逃兵，等自己心理平衡啲。

大佬，你走係你既事，好多人都唔想扔低手足，好多人都唔想放棄香港。
當你離開左香港，仲有咩做到？日日上facebook俾嬲？

香港人個個都移晒民既時候，仲有無香港文化/民族既存在？

香港人唔係猶太人，唔好諗得自己咁美好。

都係個句
你英文好/ 某一範掂
咁自然值得出去
但對一般人黎講
唔移好過移

今日咩事，大家輪流黎

errr
系吾使

see pin

走難要入無鉛汽油

生活質素好得澳紐加，以至北歐地區。
不過好過有班人自我感覺死撐英國好好

同意
(認真)加拿大先至係天堂

星期五日爭OT

回應緊你提出d問題你就spin去第二度
更何況當年既情況同今日又點可以做類比

唐人街就係連登仔最憎既中國人/藍絲，去到洗碗同香港有咩分別

英文點菜都唔識既
係香港咪一樣做下等工

我pin 都講咗啦
呢類post 只可以出一次

但我都係

我想準時收工 少 d OT ok?

你係比較緊依家既香港同外國
但將來香港人在香港都係二等公民
仲要仔女係咁比人洗腦變小粉紅
加上來緊西方制裁香港既經濟係仆梗街

唔好意思，唔係個個英文都好似你咁廢
大把人入到大企業做攞高人工
你知唔知Asian 嘅平均人工係最高
澳洲嘅歧視亦無乜 work life balance 仲好好

我既最後一招，係自爆

去到外國你仲有心情屌港共我話你叻
同埋正常人去到外國撚做到中產

小心俾BNO人同世柒fans屌
一句支那人多、同埋太香港化就覺得你唔融入

移左民仲邊有得咁熱鬧

咁講
又唔見香港人"走難"去印度?
話晒全世界最大民主國家wo

人地響美國讀緊math phd，講事實出黎都英文廢
睇平均有咩用，香港平均四五萬，中位數萬一

係所以英國比咗咁嘅offer有朋友話轉下環境，去英國捱下闖下，我唔反對。
但係有D人心態好奇怪，佢想像到好美好，咁我就叫佢唔好去，反正去到最後都係嫌三嫌四。

就好似崇日撚見人話日本有乜唔好就屌屌屌一樣。如果一日未認清日本有乜缺點，一日日本都唔啱你住。

駁唔刀。

太睇得起鬼佬

試問有邊句講錯？

真心祝佢同台灣好運

即係港豬啦 block 得

唔係個個咁諗

過幾個月就喊住話要番香港

呢樣真
實際上對冇錢/冇學歷/冇技術既人黎講台灣門檻低，文化又相近
次次講台灣，班人又話22k乜乜乜
一來明明係自稱走難，仲想買咩iphone
二來唔諗返人地收入同支出比例
三來22k已經接近fake news，真係中學未畢業先會咁低
反正唔係五眼都會被人嫌，心入面係想度假就講啦

咁你要諗下點解南亞人要黎香港住...

上唔到去係個人問題
有料嘅人喺邊都有料，喺香港識講多句廣東話唔會機會好咗

出到嚟冇人理你嘅政見，不過係得唐人街做嘢通常都係黑工

一單兩單
現實係武肺以來
無數asian 係外國被人打/ yelled at
冇人理nobody cares

移左民咩都由零開始
你都唔得閒屌

另外要做中產一定係香港易d

elaborate?

上唔到去係個人問題
哇

係
所以有部份撚樣叫人唔好移民

魯魯修帶100萬日本人走佬
問:所謂日本人,所謂民族係咩野?
語言?土地?血統?

只要有心靈,無論身在何處都係日本人

有BNO仲諗住走唔走?問下魯魯修先

樓主啱
一諗起自己咁低賤就唔想走了
反移民是工作，移民是生活
拜拜樓主幫我承繼依個意志留喺香港了好偉大

你想群埋去唐人街度咩
又污糟又藍

香港正常黎講治安唔差

咁19年6月到今日，有冇一個黑警畀人告？

動漫論政

受啟發於
施影響於

加稅 起大白象 減醫療福利 關唔關你事

原來常仔係馬克思，我係列寧，你係毛澤東

1）你講的係事實，但係cctoy 你係政治不正確，預左俾班政治打手攻擊

2）我嘅睇法有d唔同

我認為決定要走果班人係唔駛留，亦留唔住
應該要俾佢地走

將佢地係香港個位，工作，資源
留俾果班真正喜歡香港的真香港人
以及想嚟香港長線發展及生活的新移民仲好

噤做對香港，對大家都係最好的安排

樓主應該以為全世界得香港一個大城市

連登仔去到無公屋住加無工開，餓死街頭，邊有命返香港

好撚應棍

另外，我喺外國咁耐都仲未試過俾人歧視
可能國家唔同都有唔同，英國就唔多清楚

我地同一間公司番工個wo
陣間lunch 一齊食?

樓主你下一代大大下
讀到中學既時候，你個仔講句光復香港
然後隔離個同學仔篤佢灰，第二日國安上門約談
你就知有咩唔同
你個仔大大下出黎做野
入政府又好，做專業人士又好，全部要宣誓都做得
對政府做野唔滿意，屌兩聲
就違反宣誓條例有刑事責任
你就知有咩唔同

自身經驗=大數據

講真我都同意移左民就唔會理香港政治野
但係你話喺香港都可以唔理，我就唔同意
有啲野係人性驅使，人有惻隱之心，聞其聲不忍食其肉
有啲野喺你身邊，喺你眼前發生左，你無辦法合埋隻眼就當無事發生

咁我直接啲答你
去台灣少d 歧視
但要擔心二次回歸

我唔係好明你出post嘅目的，你係想話有人過份美化外國生活？定係想鬧人想過外國放棄香港？

公務員how see

得啦得啦 知道喇 乖啦

有冇睇十年？講本土都仆街，紅線日日唔同

你無計香港會繼續加速大陸化，廣東話被矮化，上網要過長城，真香港人只成為二等公民，香港只有中資公司，所有上層工作只比新香港人做，香港政府由止經黨組成。

我assume 大家都係二等公民
兩舊屎之間
當然會揀番舊廣東話味既屎黎食
同埋2nd gen 香港人分分鐘覺得自己係中國人

你睇下你連「終於有人講」都要加密

喺香港任意俾人SS
冇人理 nobody cares

弱智支那閪

咁請問樓豬有啲乜大數據
講埋乜sir sir 又this this this 又好大數據？

想有間舒服嘅屋
有架代步嘅車已經唔得
bye

啲人走係覺得留係中國香港身家性命財產冇保障
唔想下一代對是非黑白正義邪惡價值觀扭曲

依家根本同套動畫9一樣

去日本啦一齊 溝埋個日本妹融入堂地
修下眉之後撚知你香港人咩！

楼主加油
香港好地方
千万不要走跟免得和我抢工作
帮我托住香港楼价等我可以过3年ssd先卖

万分感激！

我係話最簡單嘅生存方式，都係嗰句你去到外國冇乜人講政見，講治安係睇地區同香港一樣，同油麻地天水圍嗰啲差唔多

你英文廢係你既事
我自己本身英文都fluent

勁人去到邊都係勁
正常人留係香港做政府工好過

PR星期日都要返工

去到其他國家無朋友，生活開心咩？你估你既朋友都同你一樣可以拋低所有野同你一齊移民過去？你屋企人呢？老豆老母去到果邊可以做啲乜？同你傾計呀，你唔洗搵食？最後咪又係走去唐人街同其他廢佬圍爐。仲有，你自己人係外國，關注香港屌鳩中共香港政府，依然係香港捱緊既人會點睇你？你自己係外國講野緊係大聲，但有無香港人會想理你先？
你今日係香港笑鳩大陸新移民，係度屌鳩啲蝻白食白住拎香港資源，你去度其他國家人地都當你係新移民，好既職位人地點解唔留比本土人，比你？憑咩？仲有你黎到分薄左人地既資源，你估人地又會當你地班難民係好人咩？
唔係話香港好好，但你講到去到外國好似解決哂所有問題，而且唔會遇上其他問題咁，冷靜下先啦。

做咩仲要請香港人？
請個根正苗紅嘅唔好？

寧願去外國做二等公民
都唔願意做極權幫兇 i.e. 公墓猿

我諗住呢個post 完咗之後貼bam 圖算

香港人邊個有Geas/對等武力，可以奢侈地咁講?
實際上更似鐵血，不過唔岩聽

難分真與假

So sit down and listen

唔好講屌政府
我淨係講投票
我係英國投票選國會議員(間接簡埋首相)
個一票對制衡中共，仲significant過係香港投有DQ制度既立法會議員

近31/1就多左好多呢的post

點解樓主this this this就代表全部人this this, er..你英文差等於全部人英文差?

點解要打份低level既工?我移民係過去嘆世界，你真係好適合香港，咁鍾意返工。

肖建華有無錢？馬雲有無錢？
都一樣比人割韭菜

咁你返香港未？樓上有人話你喺美國phd 緊
返黎幫共產黨打工未？

其實最致命係房屋問題 根本大部份港豬都政治冷感 有無民主自由都無所謂 解決到生物層既基本需要係好少人會反抗

不過in some sense
撞板都係人生既一部分
同埋一開頭唔慣好正常

我開得呢個post 呢個標題
我個ac 都冇諗住keep 啦
連登有言論自由
一次lor

講完就即刻自己講定係分化撚五毛又乜又物
出面幾個post d人都係咁
係咪心虛呀

戇鳩唔知咩叫言論自由

經濟好lor
移民易lor

歐洲做厭惡工作人工高多香港好多

連登仔3大錯覺
移民好簡單 乜都唔洗理 個人過去就得
外國搵工好易 輕鬆月入4 5萬 住大屋有花園
外國冇歧視 全世界都支持香港人 識得分支那人同香港人

睇動漫睇上腦
下一句係咪邪不勝正

除左自由, 仲有制度, 文化, 價值, 教育, 娛樂, 語言, 你覺得印度同香港近d? 我真係唔理解你既思路

唉，分享少少個人經歷
係人地central district都比d死𡃁仔用濕紙巾掉/離遠望著你吐口水
或者 朋友係巴士排隊落車都特登攔住你話你應該比佢落先 就知道歧視問題都係其中一個生活係外國要面對既問題

而家決定移民果班人對外國的憧憬係非常美好的
你同佢地講乜佢地都唔會聽
等佢地走左，見識到外國真實的一面
有部分人會回流，到時班人點都唔會再走

我回流果班英國同加拿大親友，
經歷2019-2020都冇人走
俾錢買BC果班人係噤鬧英國仆街
搞到佢地做左水魚

亦有人趁亂買多個單位收租

住2千尺屋 一萬呎花園

香港要咩水平先做到

送番俾你

不嬲外國香港都是屎
對於香港人黎講
同樣係屎何必千辛萬苦去食第二舊屎

他日香港有假奶粉假疫苗
受害人控訴政府監管不力反被告滋事，煽動群眾嘅時候
你真係認為外國同香港生活冇分別？

移民唔係鬥氣咁簡單
中共點對中國人你冇眼睇？

走咗咪一樣唔關

為左某班偏激連登仔自爆

唔好移民係香港做奴隸比共匪虐待虐殺仲好過出去外國比人歧視丫嘛係咪
屌你啦

你用未來 香港最糟vs英國ff咁一定冇得比
因為冇基準
起碼依家香港好多專業都易入門+好pay過外國好多
教師/ 護士 / 紀律部隊 / 公務員 / 金融related
另外香港資產增值基本上係冇成本

都係睇你priority係邊
由細到大已經勁憎香港又多人又空氣差
一鼓作氣搬咗入Wales深山隱居

好多你香港覺得理所當然嘅嘢係英國唔會有
垃圾一個禮拜收一次
想食日本放題雞煲唱通宵K咩都唔會有
瘋狂落雨
朝頭早架車結晒冰要慢慢鏟

不過調返轉嚟睇
有個花園俾你種花飲茶
出街唔使食二手煙
空氣好環境清靜又少人
真係睇你自己鍾意邊

既然已經唔打算要呢個ac
me 其實唔太反感毛澤東

其實係人都知移民未必個個適合
但啲人鍾意眾人皆醉我獨醒咁

點解移左民會無香港文化？
溫哥華幾多港式餐廳d燒味同廣東點心正宗過香港多多聲
講到自己留係度係因為唔想放棄手足，不如你講下你留係度點幫到手足
齊齊攬住入洗腦營，個個既仔女好自豪係終國撚然後講煲冬瓜流利過廣東話？
咁不如去外國搭好個雞棚，做到話事既位捐錢又好請多d香港手足又好
而家香港同火場無咩分別，有手有腳唔走留係火場只會影響到真正需要人幫既人
當然我好尊重想留係度救人既人，但其實我真心唔知仲有幾多野可以係香港繼續做落去

喺連登講呢啲有鬼用咩，
邊個想聽真話，冇人會接受去到外國就會由香港人身份降grade到蝗蟲級數，地位比黑人都不如

你自己英文廢就收皮la
以為個個都同你一樣

True 學連燈潮文話齋世界上總要有樓主呢種廢人先得

係有心去適應既自然會學好英文 香港人英文由世學到大 未學過既日常生活都聽唔少 就算去到先學都唔難

睇黎d pr真係好撚驚人走 不過大把人一早plan好準備5+1唔使大大聲係度講 兩三年後睇返移民數字會證明一切

舊年大把大公司炒人搬去新加坡同上海 歡迎樓主呢類人留返係香港同大灣區融合同支那人一齊感受社會主義鐵拳

遲下起香港，香港人講廣東話會比人歧視。
你唔識普通話會被人告歧視中國人。
起自己地頭做二等公民會係必然。

去外國嘅好處，就係唔駛理政治，唔駛講政治，返工唔駛OT，做嘢舒服好多，你又唔講？

今日咁撚多叫人唔好移民既 post

對於香港人黎講，所謂高Level 的工就係管理層指人做嘢，去到外國發現好少依類工，或者人工比佢地眼中低level的唔高得多，咪話人歧視囉

香港人係香港實係一級啦

其實而家港豬咪變番以前咁飲飲食食根本已經少咗好多人關心政治 國安法之下大部份人好快會習慣呢種生活

仲未有人post 香港人移民99個條件？
留港撚真係好撚多借口

井底之蛙，你真係成世都未去過外國。係個井度FF。
點解你做香港人咁撚柒，咁撚猪。你咪撚影衰呢度，走啦dllm.

外國大把餐廳開到9-10pm
亦有24
出街俾街童𢭃 車hi花 真係典型窮人區先有
低一個level? 正常過去讀大學/master 唔會
你廢中去先會
你英文柒
人哋叫officer

結論 你見識好少 未去過外國 好典型嘅窮人低學歷世界觀 你老豆老母係低學歷窮人

前半part 同意
呢個post 個作用係對沖下啫
後半唔同意

樓主好柒

31/1 is coming

仲有集中華聯邦班閹人想殺主子,之後中華聯邦各省暴動,最後大不列顛唔幫班閹人
大不列顛王子話:所謂國家 並非領土或者體制, 而係人民! 失去民心既閹人,無資格代表中華聯邦!

人地係政治動畫

唔覺，未經歷過，又唔肯面對現實既人最柒

講到尾 所謂移民外國 咪即係過南亞中產係香港既生活

呢句幾同意

廢中先冇能力決心
你世界觀真係一個井
你附近全部都係低學歷窮人

22/1人大又唔敢反制英國，咪出少少糧畀啲三毛做嘢

留港撚只係為私利搵借口留低
所以佢地好簡單，唱好香港，唱衰外國
唔多d 窮撚留係香港，邊有人仲肯做奴隸去服侍呢班權貴

廢登柒，愛登力更加柒

我指套野觀點同情況

一個想從體制內去改變
一個想從體制外去改變

當然仲有其他

做乜訓醒咁多屌移民po
本身1516,睇完决心大左😛

你真係未去過外國咁款

PR 全力出擊
出posts 班仆街隻字不提中共，港共呢兩年做咗d咩

Hong Kong has fallen

所謂 留係香港 咪即係支那人話要留係中國

呢句我都好同意

你係低學歷窮人梗係難

移得民就會學好英文啦 你去人地國家唔係要人講廣東話呀 樓主學好普通話先啦

ching去外國係咪都係旅行purpose?
唔好expect好似香港咁周圍有野行有野食有野睇，除左市中心之外真係冇乜野好做，一係做愛一係玩board game一係睇戲

移民重點唔係英國有幾好，而係香港有幾差，想勸人唔好移民就唱好香港啦

你...激將法緊？

咪阻人移民啦，
移咗民，對走咗嘅人又好，
留低嘅人又好都有好處，
留黎做乜，人各有志

係，所以心態同心理質素好重要，就係捱頭果幾年，捱得過就。
同埋唔好用旅行心態看待移民。移民正常係不安同焦慮只有少量興奮。

請問後半唔同意，又可以點做呢？

要走果班人，你有方法留嗎？
又，留得住嗎？

熱狗/ attention seeker

no you

佢嘅目的就係認真鳩噏想人唔移民
你咁樣幫佢理解佢真係多謝你

正評是我俾的
我唯一最唔反對移民嘅係有細路嗰班 最好係仲讀緊小學嘅 就愈快走愈好添
其他嘅講就大聲 有幾多真係喺外國長時間生活過返過工 你估你香港人喺外地真係好馨香咩

香港人打散晒變minority
唔會有say

垃圾人係特別多藉口 全世界都係蝗唔見佢地話返中國住
蝗到適應到點解香港人唔得？

馬雲啲錢你估係佢架咩

大部份人移咗民既生活唔會好得過留係香港

廢中咪係
後生唔會

寧願係香港做支共奴隸，都唔願出去闖吓？

人一世物一世，香港人仲要受支國模式及層壓式生活？難得有個機會仲咩唔去試吓？人生冇幾多個十年，你覺得有私樓有英文底文化，就可以脫離「冇良知」、「冇公義」嘅社會？

為下一代、為自己、為良知、為更公平公義社會

綜合咁多個POSTS連登仔討論, 已發現香港人肯移民既最低條件
1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

乜phd 啊

咩一般人？
This this err 哩啲社會垃圾

睇 #141

我鳩up，樓主初中畢業做7/11，未去過外國，好典型嘅窮人低學歷，老豆老母係低學歷窮人

咁咩野係？

呢個問題已經踏入咗哲學領域

咩係中國人／日本人／美國人etc？
咩係「我」？

照你邏輯，有錢邊度都生活得好，但支那轄地一般人係唔會有錢，因為連馬雲d錢都唔係自己既

你睇我之前開咩post
cctoy 講咩

又講廢話
票係自己嫁

留係香港就係資本家走狗，仲未明 !?
根本所有支民一出世就植入憎恨港人基因，
鬥你從來不需要找理由。

成世同人講野都err... err... this this and this 個陣見到警察即刻sir sir 聲

你廢唔洗周圍同人講嘅

咁係咪低level 工
你都識講厭惡性工作啦

講得好，香港就係大灣區，唔使走嚟走去。

講=心虛
唔講=心虛
不靠著情報，你心虛我知道

簡單啲講，離開香港都係香港人

大灣區遲早好過香港 起碼有大屋住

執輸行頭慘過敗家，你快啲過去開荒

5毛閪

咁唔該你重新組織過再開post
完全唔覺有人會透過你呢個post接收到呢樣嘢

文化既話
音樂 電影 電視劇
乜乜傳媒人 社評人
理論上可以搬上網
實際上一少人就會玩完

今日一連幾個POST講相同既野咁齊心

咪話常仔係馬克思，我係列寧，佢係毛澤東囉

技術移民 資產移民俾你講到好似偷渡咁
用自己角度出發
你自己條件差就唔好睇死人啦

大把人移民左都冇興趣睇當地新聞，日日都係睇返蘋果

不知幾多專業人士過到去可以做番本行

係有條件就唔駛理啦
但好明顯唔apply落攞BNO裸移既人

叫人sit down and listen
點知成個po水蛇春咁長
得一句係真心
知唔知咩叫尊重
玩鳩我地？

就聽你依一句真心
民族同民主唔完全掛勾
而家全世界打最多民族主義牌嘅係中共
咁係咪民主大國？

又話走難，又變左移民
又話冇得揀先要BNO，又變左專業人士技術投資移民，spin來spin去

佢認真鳩噏，唔會理你

講到你唔會咁ielts幾多分呀講嚟聽吓

其實都係會俾人歧視

香港人係我對我嘅身份認同，定係人地對我嘅身份認同？

例如：移民咗日本，改自己姓名做日本名，日本同本地無分別，自己唔認自己係香港人
咁我係咩人？

樓豬窮撚未搭過飛機

好多blocked user係到

全部冇衝突，spin啲咩
你鳩噏就當駁嘴

點解要揀廣東話社會？

多謝支持
為下一代移係最唔會後悔/ 回流

我想3m買間獨立屋住，
香港得唔得

為正義 時代移民

文化差太遠

On 9移得民一定係投資未來架啦
鬼唔撚知呢一刻/以前香港搵得多咩

但你保證到之後香港仲係咁好搵？好搵果啲position 輪到你地呢啲4等公民港燦做？

唔通媒體渲染又話你知咩

香港咁周圍有野行有野食有野睇？
你冇撚嘢呀？你去過外國未？
香港有乜撚嘢行？
行商場？行淘寶貨市場？

有咩撚野食？香港冇乜正常食物喎 90%小店都係賣垃圾 未夠班開又要開 不論冰室乜柒都係賣垃圾食物
冇日本餐廳見得人喎 乜鳩都要空運冇本地食材
啲Mk 食放題同食屎一樣
乜鳩餐廳都係抄黎抄去 扮日本餐廳扮外國

有咩睇？ 啲垃圾風景？乜千島湖？乜垃圾山？
最高幾多米哇？玩泥沙咩
有冇冰川極光大型瀑布大峽谷沙漠？
咩都乜叫有嘢睇？
香港文化藝古蹟文物宗教歷史音樂etc我唔講
大家明

你真係去過外國？

自己對自己既認同
你估大陸咩，你唔認中國人要逼你認

離開香港，時代移民

我文筆唔好
同埋寫得太學術feel 會沉
唔信你起我底

日日睇港共幾柒
理想人生

有沒諗過移民係純粹想解決基本生活問題係香港租唔起樓，間屋好細，生活環境差，社會問題，教育資源唔夠，落街又要對住堆支那人，以上問題你留係香港可以點解決

香港所有工都低level過外國

無錢去邊都一樣

係，我對自己既認同25%猶太人25%南斯拉夫人25%蘇聯人25%丹麥王國人，只係咁岩我個樣係香港人

垃圾搬嚟做乜撚嘢先？

以上問題你去左英國可以點解決

都認同樓主既，鬼佬係唔識分亞洲人
如果響香港中規中矩生活，去到外國，除非好好機遇，否則工作真係一般般
除非好有錢，好有地位，咁去邊都唔洗擔心

好似冇point

you sit down and listen me talking

"沒有民族 哪有民主"
指民主既先決條件係有自己既民族國家
冇自己既民族國家既民主
就係似印度既muslim
或者英國既愛爾蘭人咁
人地開心個陣你就係關鍵少數
唔鐘意個陣, you don't matter

當然我唔係話有咗民族之後自然有民主
你睇俄佬 南韓 南美就會搵到例子

學撚術咩 你低學歷窮撚鳩叫

係支持樓主永遠留返喺中國

理想: 自己對自己
現實: 好易受外界影響
被壓迫會塑造到你既身份認同
正正係點解90年代移民香港人係外國變晒做中國人

但你保證移民係好搵

岩呀，見到呢班移民就係美好既柒頭皮一副眾人皆醉我獨醒既樣，睇完笑下就算邊鬼得閑出警世文
橫掂有本事既係咪去囉，個生活係你既，但好心唔好自己on9又唔知衝哂出黎誤導其他人，成班友應該外國都未住過
見到啲香港人認為日本點好點好就覺得好撚好笑，
成班連日本人個mentality 同個種嚴格既社會規矩咩都唔知，去過下旅行做遊客就當正自己好了解當地咁
膠都廢事俾

開心
有得日日笑人廣東話有口音

哂撚氣啦
你嬉笑怒罵形式一樣係屌你老母
因為你大部分回覆都係閪鳩人
冇說教的
你老母你扮乜？

人哋笑你仲講講廣東話

搬上網同少人無關係
現實係去到香港咁遠，但加拿大電台熱門歌排行榜9成都係香港歌手組合
除非你覺得成個產業連埋人搬左去加拿大會仲少左人啦

冇人唔俾你講wor家下連仔會del你account咩？

香港同英國鬼有文化connection
被人殖民殖到有親咁

總之所有香港移民最終都會返香港，包括在當地出世嘅下一代
樓主我咁講你滿意未?
＃曲

講英文好過啦 chingchingchongchong咁難聽

現實係
而家差
好大機會移完仲差

你起一起樓主底，佢都唔係會講香港人加油既人黎。港豬既話留係香港幫港共賺錢就最好。

最多香港冇哂優勢之後咪好似澳門咁申痢等支那科水。

兩舊都係屎一樣會有分別
既然都係屎，點解唔試下另一舊如何？
如果都咁難食都冇所謂嫁，因為之前都已經食緊啦，仲怕咩？

香港咁嘅環境，你冇辦法唱好香港就唯有唱衰英國。
但你又唔係住英國，你有乜說服力？

你利用人嘅憂慮無限放大，咩唔識英文，咩做低下工，又話歧視，支那人多
英文冇得學？唔洗返工食福利？問下英國人會選擇支那人定香港人先啦

你做大公定文汇？

唔關又點？走咗就個人意願去理

以後個個post 都會有人
"哇樓主開過呢個post 架
一定係五毛PR 拉唔好推"

多謝樓主
我都唔想太多人過去英國

現實係
而家差
好大機會移完會變好

你係廢中？ 以為全世界都係廢中？

正苦同公司就覺得我哋唔夠薑，我哋要證明比佢哋睇香港人好嬲

香港人加油

講香港人加油做乜撚野，我都唔會講
仲有句好撚鍾意香港

個社會是講廣東話的

你會唔會仲太睇得起香港呀，定你真係無乜點出街呀周街講緊普通話啦

答你第一點，黎左syd 5年，係度睇新聞都係日日屌共產黨。例如尋日黑警打大肚婆個單野。我同老婆都係一齊屌。

第二點。你移民得就要容入當地，拎左passport做左citizen就有權投票。正如美國都有好多大陸人香港人。

第三點。咩年代，仲餐餐係屋企煮？大撚把外賣app。以前唔係住係華人區我都一星期叫三日外賣。而家搬左去華人區。差唔多日日外賣同堂食。同埋出街冇比個街童豆，都有撞過車，但唔通香港唔會有車禍？

第四點。其他人唔知，我住syd 華人區出街鐘意就講廣東話鐘意就講國語同英文。仲爽過係香港。返工就全英。

你咁撚井底係真係應該成世留係香港呢個你應為好既保護區。

我就一早走左。一星期釣三次魚一次租船出海。得閒帶細老去bondi manly沙灘玩。冬天又可以去camp，睇星河。間屋五房4廁。5000幾尺有草地可以比仔女踢波做體操。

你講嘅野全部鳩噏
因為你係PR

然後仲夠膽講香港同英國既自由程度冇分別
BTW, 佢第一個理由已經九唔搭八，冇自由就係冇自由，同冇心機有咩關係

你係奇行種

喂樓主你駁唔到呀？
叫你公司搵個住英國又覺得英國差撚過香港嘅黎講啦
你好撚廢呀

住香港遲啲俾支那人歧視，到時你應該好享受

咁你仲講到野，account仲係度，點解冇言論自由？你人生安全會受到威脅咩？
則係你講就得其他人屌你就唔得咁先叫有自由？

讀澳洲大學小心講嘢 講錯踢出校
教好啲仔女唔好講其他國家壞話
唔係好似 drew pavlou 咁
Healthcare/agriculture/political/礦業/金融/edu
全部都有身影
你啲仔女未來聽聽話話可能生存到

樓主想人留低，但大家都知香港咩環境，佢冇辦法唱好香港
就唯有不停唱衰英國
喂樓主你都唔係住英國，點撚解要聽你鳩噏。

係得啲垃圾獨裁國家係唔洗去亦唔值得去都知好惡劣好差

syd又真係好多華人既

問題係你唔理 都搞鳩到你

我去歐洲識的白人唔識hong kong,
只識china, 會對住你講 china is good

香港好過外國的，由頭到尾只係銀碼上揾得多，但買唔到生活，或者要用極多錢先買到

樓主覺得黃絲要留喺香港硬食社會主義鐵拳先叫關心香港
移咗民就係逃兵

樓主去過外國未？ 唔計『日本星加坡馬來亞...』
可以話你知，我冇叫過鬼佬警察sir，反而鬼佬警察叫我sir 就試過
有次我係北美洲揸車落斜，地上有積雪所以好多沙石，因為趕時間 落斜又衝得快嘅關係(路中間有個STOP)我只搏懵略略拖下個brake冇停晒就繼續行....突然被差佬車響siren吊住尾(直情係做戲咁) 咁我就pulled over，鬼佬差落車行埋嚟，一開口就話『May I see your driver's license, sir? 』

其實係政府差，引發市民移民，你就spin成係市民on9崇洋媚外。

衣，住，行，吃，喝，玩樂，教育，醫療，經濟，環境，稅，公民權，施政，治安，人民質素都係令人考慮移民嘅因素。唔洗講其他國家做得有幾好，淨係計港共有幾差已經贏足九條街。

囚室屋，rss independent, 強制買溢價東江污水，人口不勝負荷依然續收共諜，愛黨教育，客觀事實篩查，吊銷講不利中共事實的教師註冊，非全面教育，消滅九音粵語，消滅正體字，消滅中國文化，睇醫生排十世隊，貧富愈趨懸殊，日日吹支那霧霾過香港，隨時炸核電廠大技，加市民税以彌補大白象工程，黑警加人工加免稅額，做官十萬蚊個月繼續加人工，無限大白象送錢俾中共同自己落格，施政講擦鞋同自己利益而非利民，黑警想拉就拉，官跟中共心意判，殺人犯唔拉，公義政治犯就重判，黑社會橫行，未來愈嚟愈多支那人，未來小朋友被養成無批判思考能力小粉紅。

淨係講一世人做嘢賺錢係拎嚟養黑警同貪官，已經夠理由去移民。佢哋做中共隻狗，但我唔想做佢哋隻狗，寧願自己賺少啲都唔想再養班人渣。

不過你呢個咁現實嘅諗法係好嘅，好多人想法過於美好而不切實際。只係你嘅現實建於已有立場，即係以偏概全。香港有幾多人可以做到有正常屋住，有私人時間可用？

樓主其實係未就係膠智的kai龍

🙄

唔係，樓主係正常人，膠智的kai龍係on9毒撚

睇得出樓主 絕望到有幻覺

幾個post都勸人唔好移民
做咩？港共同五毛咁驚香港人走咩

香港都可以好易幾百萬有house住？

四百萬香港買到二百幾尺
起外國買到獨立屋

可能係想啲人唔好移民同自己爭工作機會分簿個餅

英國真係迫你屋企煮，出去食成本太貴
成個文化要你咩都要DIY

井底蛙學人講井外係咩世界
你出咗個井生活下再嚟同我討論啦
外國生活等於香港南亞中產都講得出

咁你留低 咪撚走

係你至係咁廢啫，一世留起度啦

移民就一定等於食屎？

見過五眼都會俾人嫌
美國有左膠治安差
英國歧視勁天氣麻麻
加拿大凍
澳洲多中國人

凍最撚好笑

唔係攻擊 我係合理推斷
世界觀價值觀係唔同階層有唔同

唔好只係講人地有咩唔好，講下留係度有咩好先啦

香港不再係香港
有人移民係因為睇唔到未來
你咪留返係到囉
遲啲比支那人歧視返你轉頭
當然你願意做奴才都無你辦法

移民幾百萬有大屋住，香港點做到

藍屍思維，你咪繼續留係度共享中國人的榮耀囉

1. 移民就係想要新生活，有辦法幫到香港咪幫，冇咪算
2. 民主既理念係包容到少數人，如果去到日本個種統一民族就已經唔係民主
3. 生活習慣你鍾意先會移，唔鍾意就唔會去; 語言呢啲有讀過大學個啲都夠溝通，差個啲可以一邊住一邊練，新生活就一定會有新既挑戰

仲有加拿大同澳洲

全世界都知香港人好野 係支那要留地不留人

好快可以求仁得仁

“你話自由
冇錯係外國可以任屌港共唔嬲
但你去到外國 港共做乜都影響唔到你個陣 你仲有心機屌咩”

睇到呢句已經唔使睇
我移民至少唔使俾港共fuck me every day
你喺香港俾港共玩之餘重唔屌得
高下立見

係香港讀大學嘅鬼佬咪識分
其他一律見到亞洲樣都當你支那人

我係外國住大屋，返工人工又合理(無unpaid OT/ 假日返工pay 最少x2.5倍) ，有age pension + 強積金又唔駛擔心養老

自己比人蝦又唔識反擊，你去到邊都抵你死

Anyway , 呢啲生活你羨慕唔黎，因為你無膽爭取

講緊俾警察搞，你俾普通人搞，捉唔到人梗係冇人理，有冇武肺都係咁，但係你喺外國俾警察搞，你搞大佢一定有人理。你喺香港就真係冇人理，分分鐘你俾人搞完仲要屈埋你坐監

PR狗，拉

因為冇走死撚左既話樓主點負責？

有錢緊係移民退休啦
仲做?

你語言唔識係你唔學姐,
近近地台灣都夠住大屋啦!

最少生活質素好! 有車有樓又可養狗

證明到樓主為反而反

藍絲應該留港，我話嘅。支持你勸多啲藍絲留低。fake news 都唔介意

Citizen 要小心講野？講錯野會比人趕出國呀？

Err ... err... this is your ability problem and low level perspective life value.

Wherever you live a life, the same shit life quality.

咁係你廢啫

過多幾年連登變香討，無反對派無香港暴徒但仲係買唔起樓
連登五毛：其實移民可以得到既生活, 係香港大灣區都可以好易有

我諗要無限金錢先做到外國生活囉。

即係外國隨時可以買隻艇拖去海玩。或者住外邊停出海。呢d真係香港攪一攪會籍，定期保養都唔知幾錢。

淨係打golf 都唔使買會籍

其實移民有移民問題唔係走咗就咩都解決晒

係香港行街想好好行都難 要左閃右避
想戲院睇戲側邊條友唔郁身郁世 唔嘈都難

移得就預左融入人地社會，樓主低等人士係的確做唔到

教育方面, 你讀得起國際學校(至少10000一個月, 未計BOND, 未計任可活動雜費) 直至大學, 大學又畀得起International Fee, 我覺得真係好過係英國讀STATE SCHOOL多多聲.

小弟真係畀唔起又唔想第日畀囝囡批鬥, 都係去讀STATE SCHOOL算

防火長城呢

留係度可以隨時坐添

香港點樣住到2000呎屋＋2000花園？

講錯嘢踢出校 兼 揾律師告你 係呀澳洲大學
名都俾埋你 自己揾
入到大學唔好亂講嘢
澳洲係咁 尤其大學 背後金主
啲人仲以為去澳為仔女好
其實講句嘢都冇自由

大學趕你出校呀廢中 名都俾埋你

有香港住點解要去大灣區

個形容好貼切
南亞在香港永遠都係低級存在

小心比連登仔屌
連登仔係咁鼓吹去到外國好好㗎
但係又唔喺度諗自己本身個仔去到外國就當然梗係覺得好

Let me explain
你話自由
冇錯係外國可以任屌港共唔嬲
但你去到外國 港共做乜都影響唔到你個陣 你仲有心機屌咩
我唔係單要屌港共既自由，我更要唔比港共屌既自由
你話民主
香港人係外國(say 英國)既民主
就好似南亞人/中國人係香港有普選之後有既民主
鐘意咪比個token position 你
沒有民族 哪有民主
香港要同中央交代，有咩地方要同中央交代
然後當你成功移民
去到外國之後夜晚6點就番屋企餐餐自己煮
出街被街童𢭃 架車被人hi花
要去搵低一個level 既工
成世同人講野都err... err... this this and this 個陣
見到警察即刻sir sir 聲

然後諗起若果留係香港
出街食飯 樓下超市個d 唔講
個社會是講廣東話的
你鐘意笑南亞人唔識廣東話唔識中文又得
笑譚仔阿姐講野有口音又得
事旦拎個大學學位就可以做公務員
過多十年你係香港都係一樣係二等公民
講到尾 所謂移民外國 咪即係過南亞中產係香港既生活
之前香港日光日白有個南亞被狗殺咗
nobody cares
呢個將會係香港人既結局
goodest logic

本來未比武漢肺炎污染，未比中共滲透，就真係有好多好地方。香港人果種「我既訴求就係返工」，十號波後迫爆大圍，返三十年工供三百尺樓，呢種非人化，真係唔係好多地方睇得到。失業潮文既出現係一個反省。

最好笑係樓主果種覺得自己看透世事既態度但最可悲既係其實香港地都有唔少樓主咁既人

我同香港鬼佬同事食茶記 lets get some chinese food
無聽過HK/ local food
佢地一向覺得香港係中國一部分
同我又避免浪費時間解釋唔係 費事亂到佢

香港有錢嗰班真心覺得好住架wor

唔去西方把撚咩
有高級鬼佬地方唔去而去啲低賤過香港嘅國家

我係澳洲就唔敢太夜都仲係街行廢事有咩事唔一定係打劫 但係走黎Ching Chong 屌鳩你或者煩住你都係麻煩

除非係賭場我成日係賭場玩過夜

我未聽過囉。
你都幾好笑。

你試下係銅鑼灣叫光覆香港，同我係city叫睇下邊個會比差老打。

去到外國都唔等於你係一等公民
如果你唔係極有錢 一般人既話 用美國做例子

社會地位：
白人 》亞洲人 〉中東人 》黑人

政府政策：

黑人 》中東人 〉白人/亞洲人

唔係喎
Freedom is slavery, ignorance is strength似乎係形容樓主呢d, 話相信自由既人係on9, 咩都唔理就最好，有得食有得住就好既人
非常貼切

移民得唔到既生活，香港都有
佐敦就是成功的例子

我去歐洲嗰3年唔係咁喎
你群埋啲咩人

講到香港的大學不會

講得出呢啲嘢，
快D上去大灣區生活，
唔好喺香港獻世。

drew pavlou 自己search 吓啦
你真係冇睇當地新聞
要讀澳洲大學就要乖
你亂講嘢除時俾大學black list 你啲仔女
你可能做垃圾工唔知或唔需要潛規則
你啲仔女如果入大學 大企業就要守
收吓把口 你係去澳洲唔係美國
去咗五年廢中仲on99咁款

你都幾攪笑。呢d咁既新聞未必間間報。冇睇有幾咁奇？

我唔係香港
你去試吓 你可能垃圾工冇所謂
你俾當地中國人mark樣
你啲仔女冇運行姐
仲要住華人區
我提你炸廢中 中年仲咁naive
你好似澳洲好多企業背後係乜人都唔知咁

香港大學學生會未俾人踢出校
已經好過澳洲

英美加唔會

井底之蛙姐 香港典型廢中特徵 唔奇

On9樓主
世界大把地方搶住要連登仔啦
個個社會精英 係香港先咁垃圾出得fg50k比佢地
個個移民住大屋 享受自由空氣
去到外國繼續食黃店撐手足

笑死

係外國做人，點都好過係香港做奴隸

低賤過香港嘅國家係咩先

澳洲

新同事係一個6'1" 定唔知2 嘅白人男人

問佢知唔知香港佢話知，同埋自己都好反感中共

成日笑鳩佢撚佢要佢check 自己white male privileges (我同佢都唔buy 左膠嘢）

利伸非基

認真咩？ 啲乜乜主義係俄佬野

?
你覆緊我，定係我完全封鎖咗個條友

唔明你想表達啲咩

咁香港傳統食物都真係叫中式，酒樓都係叫中菜唔會叫港菜，係香港人演變先有港式之分
強調係中式，唔係支那式，係唔同歷史出處，廢事畀人咬

唔駛好有錢
有良好收入住公屋個班人都已經唔錯，有閒錢玩車

自己揸車去飲茶點到點怕乜？

個個有錢買車?

係 外國人分唔到
你要突岀自己 外國人wfc

科大指控學生會「不當」辦周梓樂悼念會 懲罰會長及內務副會長休學1學期

科大力追

香港啲中產印度人生活過得好好喎
隔離學校啲有錢印度囡囡過嘅完全係同我哋唔同level嘅生活

你話你自己老母垃圾咁搞笑? 九唔搭八

你咁講係因為香港仲未變到極差既情況姐
你用緊既係過去既香港黎比較
我用既係將來既香港黎同外國生活比較呀

淨係住屋，香港已經無啦
你估個個人都似你都唔識英文又唔肯學

外國車好平，你沒要求幾千港紙就有

我果時架車$3-4K 港紙. , 如果都無就唔好學人去飲茶

台灣泰國馬拉

養車都要錢架

我係墨爾本剩係registration fee 都800蚊, 仲未計保險

唔記得幾錢，但果時油錢平過搭巴士

泊車唔洗錢. 除非唔識揸車.

利申唔係墨爾本讀書.

墨爾本係city泊車極貴

廿幾澳紙一個鐘

去到外國唔駛打支那武肺疫苗...

外國popo 同香港POPO唔同Level , 唔好拎黎比較...

樓主竟然唔講住屋問題....

淨係講租屋, 同一舊錢响外國租到, 已經係香港既兩至三倍..(保守估計)....

淨係呢三點都屌打樓主...
此post 完.....

你帶住歧視眼光嫌棄某d國家認為人地低賤, 想去你認為高級既國家又唔想果度d人歧視你, 會唔會矛盾d

沙田法院當值律師辦事處「港人加油」標語遭藍絲批鬥 職員被「嚴厲譴責」

「港人加油」都要員被「嚴厲譴責」

條友一年前已經係咁

你有冇入去睇

咪撚扮嘢啦。
仲要自己不推文回覆自己。
真係醒目仔。

樓主戰鬥力好高

多謝支持

講咗真相出黎準備比人圍屌

乜都係心虛你覆呢個 post 都心虛啦

確實係，見大學同學都係咁

單機拉

唔抵人地講咗真相出黎？

呢篇明顯陳述性文章

幫你推番

又一隻。
大量post都係唱衰移民。
多謝認證。

夠膽係我個post 度拉

你兩條友 不過唔知回應你地既人有冇出過國

本人低學歷頭dupdup窮撚

你見得鬼佬少啫！以為佢哋傻㗎
你一開口，鬼佬就知你係邊度嚟
星加坡，馬拉，香港，日本，台灣，支那...
除非係竹昇，否則講英文都有唔同口音

原來比反面意見=唱衰移民

我建議真係想移民 不如住一年先 睇下咩感覺再諗啦

拉，

ching好勁，實識分蘇格蘭愛爾蘭威爾斯

愛巴間嘢都低學歷，成個北歐啲人咪冇讀過書？

請問重點係？

最好笑係比人話冇讀書低學歷冇出過國，笑到我 gap gap 聲，將自己嘅經歷投射落我地度

其中一個重點係，如果只為 Chill 而移民，其實香港都做到。Chill 唔影響成為移民理由

*唔應該

三個至少好過八成連登仔既被話冇見識低學歷社會垃圾
算唔算反彈屌緊自己

真係不得了，連登仔又自視過高

入西貢買間屋，得左

其實樓主講緊事實，唔岩自己聽就叫人生生世世做中國人

大多數係連登話移民點好點好個啲

一係就係中學生 未見過世面 可能成世都未去過英國

再唔係就係失敗左 以為移民可以翻身 就好似啲南亞難民來講

我就唔怕咩野講真話會無左個account

反正如果連登真係自欺欺人成咁 無左ac咪無左

呢句真係特別on9

我本身香港人 唔移民 就係唔郁

憑咩野叫人郁返大灣區 有無帶腦上連登

去過外國既人就會對比到
未去過既就話外國無限好

想回到過去

係 同日本人好尊重三文魚一樣

唔使要嘅原因唔係因為你自以為講真話
而係因為你講錯 自撚卑 同埋廢

你理撚得我走唔走 我鐘意去外國乞食 你吹鳩漲？

武器不對等 你以為有槍權就會武器對等？

美國人有槍權啦掛 國會山莊衝擊案

佢地有無拎起起枝槍反抗？

反而俾人一野射死左件

成班未出過國既人屌出面靠自己生活既人廢同自卑，覺得自己會係更勁更幸運既一群，係咁撚天之驕子既話你一早出左去，靠咩5+1

佢地唔識英國既 Asian，冇諗過英國撈得風生水起既 Asian 係第 n 代屋企有錢推到佢地名校畢業。其實英國現實上無論 Asian 定 White Trash 唔少人係讀完degree 欠下學債係超市做嘢。有個讀到牛劍數學博士去做雞既太極端唔講啦，但唔見有人讀完 EFPL doc 做雞? 現實真係咁好? 沖去英國買 master / 想下一代更好既我都係建議去加拿大，睇少啲移民ＫＯＬ

佢地勁過北歐人好多，高學歷+社會大學經驗，識人多過識字，全世界爭住要

勁就一定要出去 咩邏輯
即係誠哥都係廢柴

如果你唔覺得佢講嘢廢 反而覺得佢啱 咁睇嚟你都係佢口中嘅廢人

有冇真普選？

係，我係低學歷dupdup窮撚廢柴

人性來 其實人根本唔需要民主

人想要嘅只係生活好

所謂爭取民主運動 本質上都係為左改善生活 因為覺得民主左 政權會對人民好啲

睇下法國大革命 英國光榮革命 美國獨立戰爭 甚至近小小嘅光州運動 起因都係生活困難

講緊要靠5+1先出到既人，咪就係你口中講既廢人囉

大量 KOL 吹奏既 survivorship bias，成功 -> youtube channel / 連登移民台見到, 幾千正皮，失敗 --> 冇人問津自生自滅。產生呢類錯覺以為自己都會好運，同淘金熱年代差唔多

唉 算啦 你支持佢啦

不如咁問
中國民主化
然後中國人可以決定用一人一票既方式去決定香港人既命運
你濟唔濟

係嘅

fg 50k ，北歐人都認輸啦

其實真係移左民果d慢慢都會戒埋連登

勁就出去又係班連登仔講，我地咪跟返佢地 logic 囉

仔女abc/bbc返黎屌打有餘啦

老實講，係，香港搞好民生根本就唔會有人點理政治
幾時見過坡狗好食好住遊行話冇民主，幾時見過英國殖民時代英國人會話戰爭同殖民違反普世價值
不過我地咁講又會有班人出黎話咩華人基因口腔期乜乜柒柒

走左又要貼街招話你知咩柒頭
你鐘意係香港俾人強姦關我撚事

因為上咁多連登都冇用, 係我地心地好上黎提醒下各位朋友唔好盲目將理想投射去英國

想問下 咁留下新疆西藏個啲係唔係全係藏豬 疆豬 或藍絲？

雖然job opportunity 有可能多過香港少少
但overall生活感官都係要自己去過先知
唔好有 叫人移民 good 叫人唔移民 bad 個mentality 好onj

拿拿, 人地係香港又唔話得你, 係外國又唔話得, 連登仔唔比人話得，自尊心高人一等

連登仔: 佢地廢，唔識英文，出唔到去

cctoy只識負評

蘇格蘭口音，例子 Sean Connery
愛爾蘭口音，例子 Pierce Brosnan
威爾斯口音，例子 Christian Bale
英國北部口音，例子 Sean Bean 呢個係表表者，好多明星來自英國北部，做戲時就盡量隱藏口音，但佢冇，所以好突出

唔係話真普選冇用，that's good but 移民去普選其實冇乜用，因為 minority 黎講你期望選到啲咩出黎?

scot 同 ireland 既口音 如果好rural 真係聽唔明

負評師黎，好過癮，間唔中講真話就會引來佢地大量負皮正皮
對眼好似 search engine 咁 search 啲同佢地潛意識相關既字
缺乏咗人類既思考能力

唔面對現實都係冇用
人哋拎支mini gun你拎刀
定係你拎支手槍同人打好啲呢
雖然你最後都變蜜蜂竇

岩岩諗到，連登仔=民主孔乙己

吹哂風向話外國好撚差成個共產黨pr咁 唔講以為你係五毛添啊

如果有問題 一律用家問題

似曾相識嘅說話

“買唔到樓係你地問題，咪撚怪政府政策，咪撚怪大陸人搶高樓價”

有白人管家

不過我同你呢啲鳩uper講野都哂口水
返大陸叫雞算啦你

"去少幾轉日本旅行建立儲蓄觀念，係個人問題 "

封左關都大把香港人買樓
點解人地買到樓, 兒登仔買唔到

冇得3000蚊請賓印奴隸

返大陸? 笑死，你自己大陸老雞蟲咪投射落我到啦

咁點解美國人唔拎槍？解釋左未

我用實例 你就講來講去都 點點點

有都冇用，好似之前印傭虐待單嘢咁 shock 親班鬼佬

冇講過大陸好, 冇吹香港好, 只係講外國有啲問題都係 PR
咁香港人反送中咪美國 PR? 自打嘴巴

跟你學野炸

民主有4種寫法

膠 post 當真你智力有冇下限?

講黎講去都唔敢講美國有槍權等於冇，仲吹緊武器不對等
歷史上幾時打仗有對等過

點樣自打嘴巴？logic係邊
Op話移民生活香港都好易有唔係吹香港好啊？你係唔叫雞叫到係盲撚左啊

哦哦哦

連登仔一到店，所有英國的人便都看著他笑，有的叫道，「連登仔，你又按多次層樓搞移民了！」他不回答，對SIRI說，「英國機票，多哈轉機。」便排出過期BNO。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又在搞別的移民plan了！」連登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼你去財務公司借錢，打算唔還一走了之。」連登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「走難不能算移民……走難！……民主鬥士的事，能算移民麼？」接連便是難懂的話，什麼「為下一代」，什麼「外國人識分香港人」之類，引得眾人都鬨笑起來，牆內外充滿了快活的空氣。

跟風的移民撚總不過是尋人訴苦。只要這樣，也只能這樣。有一日，他遇到一個聰明人。

「先生!」他悲哀地說，眼淚聯成一線，就從眼角上直流下來。「你知道的。我所過的簡直不是人的生活。吃的是一天未必有一餐，這一餐又不過是普通港式餐廳，連英國人都不要吃的，尚且只有一小碗……。」

你就基本 logic 都冇，跟據你所講指出問題 = PR
香港人三番四次指出政府問題 = PR，用返你論點渣

國會山莊衝擊係政變定革命啊？

連目的係咩都唔知仲話自己用實例
你一定係拎支rpg火箭炮去踢波嗰啲人啦

咁撚差你唔死返黎香港

咁都再上熱門

二次傷害你

狗撚極都有

有畫面，笑到仆街

跟住移民 KOL 風向既人終究只係 Don Quijote，每日都發住移民夢 (騎士夢)，偶爾有傻仔(連登囝) 跟住佢地風向走，睇咗兩本移民書/ KOL video 當自己了解當地風情，好比故事主人翁睇完騎士小說就戴住鐵煲騎牛出去做騎士。見到國際政治上少少風吹草動大為緊張，好比 Don Quijote 手持鐵劍攻擊風車既荒謬勢態，最後損手爛腳先如夢初，但一切已經太遲。幾百年前寫落既小說正好反諷香港人對旅遊既渴望寄情在移民上，在奇妙既 KOL 引領下，最終走上一條冇預備充足，浪費青春金錢既 "走難" 道路

讀書少既連登仔不如跟我讀下文學

移民 KOL 日日影埋啲英式早餐又係害死人既舉動

連登仔係睇完魯路修呀巨人呀覺得自己都係，佢地冇心機睇字的

民主鬥士的事

經典文學都唔睇返兩本，難怪智力咁低下

XX人妻移民手記
混血兒寶寶YY

去到最尾
係英國搵錢就冇能力
但做KOL 呃自己人錢就易到一個點

打下撐民主，點走制度漏洞，開個patreon就fatfat

有另一部份連登仔係葉公好龍，終日口裏離開香港，每日做資料收集，到頭來有一日龍真來了，BNO visa 5+1 來了，卻不知所措。根本唔知自己點樣同為乜要去外國生活，可能只係因為肺炎而冇得去旅行產生既壓倒性感

*產生既錯覺

講撚到香港而家打緊仗，留係度咪又係返工，得閒批鬥下邊個，咪又係出句聲都驚，算尻數啦

試下當對目光放遠返少少啊

例如去印度?
下一個中國wo

狂賀 時事台又少件垃圾

拉，好耐冇見風向

最後比移民 KOL 毒書養成咗肥胖既人肉串燒，好似仙巴歷險記咁食得一乾二淨，仙巴最醒目，寧願唔睇呢啲書

唔識
鬼佬以為我日本人
連韓國人都問返我係咪韓國人

你都幾on9 下

走咗就唔關事

咁唔走咪關事囉屌

你個腦裝屎㗎喎真係

衝擊所以就由得人任射

佢地都有人帶左槍架on9

唔敢開之嘛而家俾枝槍香港人 咪一樣唔敢開

真係夠膽嘅 洗咩野槍 刀都夠機會斬死幾件啦

講來講去三督屁 根本問題就係唔夠膽之嘛

無人想坐成世監呀 明未呀

好有興致討論英式早餐食咩好, Ed Sheeran 最新既 Album feature 咗啲咩人，所有移民規劃拋諸腦後

幫佢諗埋點駁你: 因為武力不對等所以冇膽

美式早餐先係王道

致癌致肥高糖早餐？

"白人還不完，只撩他，於是終而至於打。連登仔在形式上打敗了，被白人揪住衣領子，在壁上碰了四五個響頭，白人這才心滿意足的得勝的走了，連登仔站了一刻，心裡想，「我總算被白人打了，現在的世界真不像樣……也許是他分不清我是香港人吧」於是也心滿意足的得勝的走了。" (阿Q精神)

睇到民族就知唔駛再月竹

陣間班連登仔又話你眼睛細乜乜乜，你自己責任，總之香港人就有香港人樣啦

who cares YOLO

突然係咁推post

唔好推

連登付過地保二百磅申請費，憤憤的躺下了，後來想：「現在的世界太不成話，白人打香港人……」於是忽而想到殖民時期的威風，而現在是他的兒子了，便自己也漸漸的得意起來，爬起身，唱著《God Save the Queen》到酒店去。

睇吓一個post引咗幾多隻中國狗上黎

你個比喻錯晒, 你應該用維吾爾人去同香港人比, 睇下係新彊既維吾爾人地位高D 定係新彊南亞人地位高D

有啲嘢冇用你都做架啦
例如你個人本身

幫你po，改得好撚過癮

唔好咁啦，至少佢識i agree with you

啱

後來，移民青年的母親到處說，「這孩子是被白人歧視打了兩拳去了。本來可以做通報警局，現在只好等清醒再說了。」然而連登仔不肯信，偏稱他「ＰＲ公司」，也叫作「勞改營的人」，一見他，一定在肚子裡暗暗的咒罵。

真係冇諗過魯迅先見之明領先我地百幾年

留係香港要SERVE 強國人咪更多, 仲要係最低質果班

留係香港你bargaining power 大好多

仲有好多人話去外國搵份兩三萬蚊工都過得好開心好chill，又舒服好多又點，根本心態問題。

老老實實如果喺香港肯住遠啲，講緊啲八鄉呀入啲果啲元朗啲村屋、啲離島嘅地方都好chill，其實啲樓都平，三百零萬都買到好大，只係大家又嫌遠嫌煩 "嘩 點住呀果啲 有牛架喎"，講真咪最多搭你個零鐘車，香港有幾大呀。去外國好似屎都香啲，住Manchester又得Birmingham 唔近火車站，行半個鐘先有舖頭亦唔介意...

講到尾咪又係崇洋。

日日可以見到洋人主子已經值得

移民冇問題，唔好話自己係打國際線就ok

咪傻啦，同強國人bargain? 你睇下依家新疆漢人同維吾爾人點相處，可能就係幾年後既香港

見到大家咁真係好心痛
中國香港，大家中國人，點解要移民
仲有人痴線到叫支那，同鬧自己有乜分別
國歌都識唱，我們是血肉長城，要守護中國

係，如果大部分人都唔理政治，其實香港可以好好。
搞咁多事做乜，英國都係垃能圾。做返中國人，當呢一百年發場夢咪算囉

十年前你講呢句都仲係真
而家你仲講呢句反映你未出過你屋企門口

而家你仲講呢句反映你未出過香港境外

我好鐘意撚香港不自由，寧移民

移民可以得到既生活:
日本500萬 1800呎樓都起到

香港500萬 住乜? 係香港都可以好易有千幾呎樓?

ＫＯＬ起身後悠悠然的走來，看見的人大嚷說，「豁，英國門開了！ 」連登仔聽到了很羡慕。他雖然早知道BNO 5+1的大新聞，但總沒有想到自己可以照樣做，現在看見ＫＯＬ也如此，才有了學樣的意思，定下實行的決心。他用一支棍子將港英旗掛在背包上，遲疑多時，這才放膽的走出倫敦機場。

Block

用支那呢個字係
侮辱番自己

只有冇讀過書兼極度黑心缺德的政治打手
先會用呢個字眼

唔洗理政治打手

外國咁好做咩要日日屌政府？

有幾多香港人嘅家庭係咁正常

出過國住過先會明
移得民要有心理準備被人種族歧視
就好似你歧視啲南亞人一樣
果種歧視唔一定講出口，從眼神，動作，行為會感受到。

七成至八成

香港咁好梗係唔會走啦

我移左民住緊1800尺左右, 衣食住行 比起香港好好多, 我冇後悔移民

咪撚戇鳩啦玩多兩年啲人都唔記得
無啦啦吹到話個仔嗌光復香港

呢啲同外國比？
外國平你一百萬都靚你幾倍

宜家連香港人加油都唔講得，到時應該有本禁語大全

雨傘好多已經去做狗啦

南亞人係狗？咁支那人一定係畜牲！屌你老母呀！

你幾廿年都冇投票咪又係咁樣做人

我理解但我堅持
我嘗試喎吹咩

Fucking agree

條友應該講緊名店Sales, 如果係bank back offices, 香港人有撚bargaining power

樓主喺香港有錢咪得囉

幾咁短視只看眼前這一刻可做啲乜，完全冇想過將來香港有咩人代替現在

收皮啦
係外國 你係擔心搵唔到食 比人歧視
係香港 你係擔心搵唔到食(比支那人搶晒D工) 比人歧視(支那人多過你 高級過你) 仲要擔心埋你會唔會講錯野比人拉
藍絲都會比人拉 比人打 黨想打7你就打7你

Manchester 坐火車去Birmingham 大概要個半鐘...

你知唔知咩叫言論自由
唔係講你班撚樣啱聽嘅說話

Band 3 學校考第一都叫考到第一呀

如果係英國，要住市區，真係未必，好多樓其實好舊好殘，沖涼熱水成日停，行上樓梯好多屋都會發出支支聲

加拿大澳洲唔知唔評論

不過學樓主話齋，講真話預左比人負皮到癲，有啲嘢信不信由你。不過呢度係兒登，我認真左係我唔啱。

做乜9

英國先最撚多蝗
到時白人又歧視你 唐人街班蝗又歧視你唔識講蝗語
最後咪兩面不是人 自己食自己過世

唔係講緊Manchester 坐火車去Birmingham，係講緊大家搵屋去市中心嘅距離喎

好多人移英突然間會話，哦，附近walkable distance半間舖都冇都唔介意，喺香港就會恥笑話呢啲地方邊有人住，根本兩把尺

個frd搵左Birmingham住，明明搵啲工大部分喺London...但都覺ok，太令人驚訝。

而家推多咗7頁
係咪好開心

多左錢，唔駛做TA

樓主都幾弱智，講d嘢完全唔通

都移左民,仲閙乜港共
緊係閙自己政府,分別係人地會比你閙,唔會拉你

倫敦市長係印度人,英國首相係土耳其人,一定係token position, 除非唔係

其他個個人情況唔同,不過移民第一代一定辛苦d,係送一個option比下一代

你班友想點互屌都冇所謂

好心咪撚學埋藍屍支那狗啲柒嘢
得閒冇事就亂拋「言論自由」、「批鬥」呢啲terms出嚟扮弱者

去外國（英國/加拿大）幾年攞條後路

幾年後撈唔掂咪返黎香港

係個邊都ok 咪留係個邊發展

後生仔多個選擇有咩問題

對仔女更加係好事

出世就有外國passport 渣手

同埋而家國際大環境同埋中共肯撚定玩死你香港

長期黎睇香港10年20年後只會變差

唔好咁短視啦樓主

千幾個負評更開心

出post 前都估到啦

流浮山美軍

以前講唔講都做左幾廿年人

Cls 所以咪話黃色共產黨

佢地未出過國，去過法國都知巴黎出面啲 suburb 殘殘舊舊咁，英國都係咁因為歐洲好多地方都係咁。閒閒地棟嘢 100 年 200 歷史

我諗緊1800夠唔夠

又係呢d 垃圾post
講真 移民得 同你講好舒服一定係呃你架啦 除非你好有錢 問題只係在於 你覺得呢個辛苦值唔值得姐
我諗移民來講 好多人都係為左自己仔女去做決定 係香港 已經好難教小朋友咩係是非黑白 唔通我教小朋友 警察全部都係仆街來架 有咩事唔好報警 咁樣咩

至於無家庭後生果班 辛苦係預左架啦 不過如果有決心去既人 一定有佢先有既原因 所以你講呢d 野根本係垃圾 係人都知架啦

做咩唔keep個acc要俾班垃圾主導成個連登?
果班成日叫人走既,咩苦都未挨過,由細到大一日攤大手板問屋企拎零用錢上黎鳩up

好多人身在福中不知福
冇中國，香港一早玩完啦
仲日日係到搞事反中國
香港有今日全靠中國，班小朋友唔會明

你傻啦,大把連登仔以為外國係烏托邦
根本佢地本身運動前係香港都生存得無希望先搵個理由走/叫人走唔係你口中果種囉

少年你太年輕了
你以為得英國多蝗?

心水清少少講兩句真話啲人就會搵到位入，拒絕接受真相。老實講，唔通 KOL 比我地海外港人更加真實？了解得更清楚？咪玩啦，講個事實比你地做好心理準備，問你地幾句移民為乜就發曬矛。記住你地張 Visa 唔係難民，係移民，你地係移民，唔係走難，係走難就申請難民庇護，唔好玩語言藝術。日後移民面試官問你地幾句做乜揀乜國物國，點解講到咁急唔申請難民庇護，唔通你地又發曬茅咩？睇死你地到時咪又 sorry 前 my fault 後。

我完全唔明佢想表達d 乜

然後成班假膠or 五毛又衝出嚟附和佢先好嘢喎

香港一地都係新樓，過左30年就優先重建，都唔知移民做乜
大把人想黎香港，但係反而本地人想走
小朋友真係小朋友

大部分啦
香港人做到野 支那人又要洗黑錢 買樓買保險
外國人又要同中國人私底下trade

班友仔讀書唔知學費貴，英國加拿大廿萬起跳，唔知外國買野要稅，廿歲中仲未識煮飯洗衫靠老母。郁啲屌人唔移民，郁啲吹捧不走必入集中營必死。

上網有乜撚嘢弱者？

真係，唉，教又唔聽，去到發現同期望落差蹉跎歲月係我最唔想見到嘅事

香港一直都係靠中國同外國做金融生意旅遊，是旦得罪一面都死。依家得罪兩邊食得屎

以前就做到野既，今時今日全靠中國先仲發展到
你睇一封關香港經濟就玩完
林鄭救緊香港佢地又點知

邊有咁撚簡單 2 3萬
大把鬼佬活係貧困之下 做又唔係唔做又唔係
轉頭人哋收得稅多又唔舒服
講就講移民其實係二等公民應該有嘅福利都唔輪到你
外國通勤你估好似香港咁簡單咩
一個鐘邊度都去到

如果冇 KOL 帶風向我地就唔洗出黎開 post 駁比人屌啦 係人都知但移民攻略唔會講架喎

我又唔覺林鄭有能力 獲獲新政府都戇鳩到出汁
一係就暗黑兵法英國特務欖炒
一係同香港人鬥氣加人頭豬腦

其實呢件都唔封關一直拖落去啲人都係咁樣去適應着生活 好似特朗普咁一早睇穿其實係感冒嘅加強版喺香港都係死得嗰幾百個人

連登仔就驚撚到日日喺度數手指

將一堆不是事實的恐懼無限放大，然後合理化自己永遠原地踏步一事無成。

到時兩面不是人
中國又唔要佢地
外國又辛苦
分分鐘要中國用難民收返佢地
所以真係要珍惜好自己本護照同中國身份

移唔移民唔使同連登仔討論
你鍾意外國生活, 佢唔鐘意. 咁傾條撚咩
你自己鍾意啲咩得你自己知

你想走, 自然會解決到喺外國會面對嘅問題架啦

佢地未見過白人大學生 grad 咗做超市 同埋外國興一 grad 就 master ，一畢業找兩條數

咁又唔會，自己攞苦黎辛姐，中國人身份唔係咁易搣甩

竟然有人以為我地真五毛藍屍，以為 up 兩句紅底說話我地就認同

拉

舒服既都係祖輩有買落樓
想買樓做目標既話全部主要城市都一樣難
係阿二百萬可以買大屋，但個幾鐘車程買日用品囉，唔好到時又喊苦喊忽

睇到一半唔對路
心諗做乜鳩

其實我自己覺得 如果你講既果種人 選擇移民都未必係錯 反正都無野輸 點解唔比機會自己試下 正如年年都有人會去working holiday 宜家有個機會比你拎個更穩定既visa 去試下有咩問題 反正都無野輸

未講呢班人，又要走又要拎光環
人血饅頭食完就算

奶共就行遠d

唉屌，聽日去 ikea 又要搭條爛鬼 Lijn ，行去 station 都 35 分鐘

當我地弱智咩

why no foot

所以我其實有啲欣賞某部份大陸人果種拼勁

只要佢哋一有錢，一有機會，一定會走，出國做嘢或讀書，順便移埋民，有咁遠走咁遠。自己走唔到都要家人走到，人走唔到都要錢走到。

因為佢哋都知道共產黨信唔過。佢哋危機意識大過乜。口裏說不身體卻很誠實。

反而香港人仲有樓主呀，咩張六常呀呢類，係咁放負叫人唔使走，毫無危機意識。（我當佢真心膠唔係收錢做打手啦）

我實實在在話你聽，中國已經係潰爛緊。當你仲有幾年虛火，但淨係人口超老化已經判咗佢死刑。

每一個大陸人，稍為識啲嘢嘅都睇到。但香港就係仲有班傻仔睇唔到。

"嫁到世界XXX" "XXX人妻日誌" "移民樓盤XX" 呢啲 channel/電視/書洗腦能力都好勁

邊關紅唔紅底事
事實林鄭係救緊香港
聽連登仔講封關就真係出事啦

講事實又奶共

移民老鼠會

又假設我立場，你追返我啲 post 就見到我一直強調係準備好一切先走，唔係盲目跟風即刻走。我屌緊其中一個 point 係 "香港人要點先肯走" 呢類 19 post ，其實唔洗反送中大家都 plan 緊走，依家只係水滾太熱好多人急住走，連冇能力/勉強嘅都要走，咁咪害咗人囉。未計過份美化外國生活呢？

其實你岩 不過只限單身
有小朋友已經唔同講法

結論：樓主死毒撚

連登仔最中意呢啲會，提下佢地當我地國安五毛，跟住自己路線走結果 working holiday 係澳洲農場比人扯皮條

真，成日話好多大陸人想落黎香港，但佢地都係將香港當跳板走出去

點行去咁遠

生存同生活都未識分學人發表偉論
你唔止ac唔洗要 連個腦都唔洗要啦都冇用過嘅

腳指車
有車冇煩惱

大學大陸 prof 第一堂就講 go America 邊有咁多大陸人落香港，大部份 short stay

why no bike

大部分以為自己好醒聽咗某某台講兩句就狗沖過去，講真依家英國肺炎爆到咁又脫歐，去到都係等失業。睇太多 Kol 連腦袋都跟著退化

唔敢泊火車站

大把人生活得好好喎，會唔會係你廢，識埋啲人都係廢人咋

休閒生活香港一份政府工都滿足到你，仔女教育咪考 IB 國際學校，唔多嘴都可以輕輕鬆鬆過日子。事實就係咁，香港都可以 chill

爆到咁仲大把人生活好好，知唔知英國國內點睇脫歐 deal 呀？大把人生活好好，用下個腦啦，入水啦

外國生活好？冇 donkidonki 冇一田你地都頂唔順啦

買電腦嘢要加 VAT 又知不知道呢？

前晚喺五毛pr六常post度傾咗晚

佢唔係反移叫人唔好走 係用啲直接難聽嘅説話點岀去到要面對嘅問題

我入咗幾個fb嘅移英group 好多人連亞洲都冇岀過 一下子就要去到完全陌生嘅地方生活適應 但連英國有咩本地問題都唔知就盲鐘鐘咁去

去前睇移民kol講到點點點好 到自己親身生活就見真章 到期可能覺得寧願返香港對住共產黨都唔想對住英國童黨

總結就係啲人睇多啲唔同方面嘅資料同説法 唔好幻想英國好似天堂咁 假設下自己會遇到咩本地問題等個心有個底 就唔會有太大落差

計人數中國都大把人生活得好好，香港都大把人生活得好好，又唔走去望下個失業率甚至幾多人無家可歸，香港要訓街真係少之又少

買酒要計稅又知唔知呢？

886咁又block一個 支那狗

哇屌35%，有冇得淘寶免運

我都冇動機叫人唔好走啦，多啲香港人去英國荷蘭一齊打邊爐我仲開心添點睇我先係最有動機叫人離開香港

用番藍絲果套價值觀去睇

2019年前d人投資移民要幾球都照走
依家放到咁鬆比你走你都唔走？問心你成世有冇機會搵幾球先 依家free比你喎

係 人地揸住幾千萬過去，買3 4間屋收租unun腳唔洗做
但有錢留係香港唔好？住地鐵上蓋揸靚車落老蘭夜生活又方便，點解仲要移民？

好貴，但每年要換一步 iphone

對比外國少 n 倍，而且香港訓街好多係新移民/比屋企拋棄，比唔上外國啲 case 後生仔訓街。大把人好好，中國一半人，7億人小康喎，仲唔好好？問題唔係咁計架嘛

共匪虐殺事實上仲有排先到呢個 stage ，大陸係換血政策先。你要等虐殺起碼要聞到撤僑陣味

確實係，香港好處係搵錢

思想先鋒，但時間會證明我地係啱

步 部
仲唔捉到你

1800已經好足夠 我係香港都冇

唔係㗎
「先上車嘅人唔希望後面嘅迫上車」

正如美國反非法移民最勁嗰班就係曾經嘅非法移民

跟本係移民，唔係走難
佢地自己呃自己，用走難個 term 企圖去烙印必走無疑嘅理念入個豬型腦到。事車係移民，因為從來都唔係申請難民庇護

大陸人嗰種搏殺真係唔講得笑
同埋佢哋有目標就真係中個頭埋去做幾欣賞。唔太計較得失

咁就冇辦法，但我睇法係多啲人黎咪唔洗做 minority ，講嘢咪大聲啲

近年太少用中文，每日 keep 住開 post 等自己唔好忘本

幫推

嗰種讀書搏殺唔係講笑...

推

有時唔一定要咁極端去到移民Ge

多得BNO, 我可以公司internal transfer 過去做野
一來提升英文
二來增加working exposure
三來學習人地溝通技巧，工作上優點

幾年後就會返返黎香港

利伸: 唔鼓勵利民，但鼓勵人去做野 (但唔係做d低下層工作)

得你先er er we this this this姐垃圾

我黎緊過去，4、5萬左右
同香港差唔多

純粹想過去工作, 同個邊do叻人交手
學下野，同想英文再好d

你係過去發展，有清晰目標
早排蘋果報一堆帶少少錢就去 LOTR 先恐怖 冇調查過就信咗風向撚

咁你過去搵咁上下人工有少少計劃咁梗係好
成班傻仔喺度吹風話帶10幾廿萬又冇學歷冇技能過去真係等死

因為佢地無後路，做唔到就要返去

我地一直針對緊呢啲 case

佢地博殺?
咪玩啦, 蠢都算啦
做野求其那西，唔check野
年終唔少新入職大陸人比我x獲金

勤力? 大家都火力全開時
我係一日17-18個鐘幾個月
佢地12-13個鐘已經叫晒救命
真係要比較
香港人>大陸人>印度人

見人唔掂就話係loser，本身能力唔夠唔關環境事情，但自己一定唔會係咁

你鍾意咪繼續交稅俾林奠囉

刀斬死幾件
反去拍武俠片啦你
鳩up到short撚左啦你

個d其實我真係唔明佢地諗緊咩
唔係話反對佢地移民...
但太快了吧...

基本上我好5年前開始plan
準備左咁耐先可以叫去到個邊打個和

最叻話人廢，點點點 又唔照下鏡

3-5年預備時間係正常，問題在於風向帶到唔今年走/依家走就死硬 冇諗過冇準備去到都可以半死

大量連登仔起鋼咬樓主愛巴我呀，其實冇諗過啲人連自己目標都未搞清，又唔係熱衷政治。對佢地黎講香港同英國冇分別

個d我真係唔明咁急走做乜(除左政治走難)

我相信99%佢地都唔係公司internal transfer過去
因為有能力走Ge, 我估會好似我咁慢慢黎
我剩係feel到壓力，唔係自由

無能力走Ge, 但又急住去，跟本就係送死
哎...祝佢地好運

Totally agree. 我結左婚6年，但一直買不起樓。太太就要同我離婚了。

我反對咁樣叫人唔好移民
我贊成準備移民嘅人應該有足夠嘅心態上嘅準備

冇錯外國都有殘舊樓貴價樓 不過我諗比例上一定正常過香港囉

其實離開香港又唔一定只係為咗住新樓嘅

無人叫你正面衝陣 老豆搵仔咁多料 有心做有幾難？

但一單都無？擺明就係唔夠膽啦 咪多多藉口啦

認唔夠膽有幾難？人之常情來 邊個想坐成世監？

好心你啲網上勇武就收收皮啦 最黑憎人就係你呢種 網上打飛機講到點點點 現實就碌撚咁

真係難民簽證嗰啲反而冇乜，大部分都係移民
走難個 term 唔係好似佢地咁用，邊有走難仲可以搭飛機 business class

聽黨話 跟黨走

呢啲網上煽風點火師散播鍣誤資訊害死真勇武就真

有單割頸，但被連登仔話太樣衰割席左

bno group 最多人問係點走資 點寄家當 點幫寵物移民 點揀樓 點揀學校 點轉專業點搞生意
最多人post係 自己間屋 睇樓 帶小朋友跑草地 玩雪 行街市買海鮮 烹野食

成日話依家係走難果班人識唔識羞恥

咁咪即係證明左有心嘅話 𠝹刀都夠囉

係上面條蛋散係咁話有槍就點點點之嘛

一樣就知係啲垃圾鍵戰

Lm

笑死，好彩冇入呢啲 group

香港啲樓30年 啲人都叫晒救命啦

外國啲樓100年 = 有人文氣息

我想睇下真•低端人口無產階級去到生活係點都冇

之前連登有個post不過更更下冇更

咁你可能冇預過勤力又謙虛嘅大陸人
做嘢讀書我都預過
都係普通人冇話特別奢侈 咁我唔知佢家底係點
可能你唔好彩撞到嗰啲都係嗰啲人

等嗰啲人撞板
或者嗰啲人都係吹水上網講完繼續打飛機

幾百萬人香港人走唔到全部都準備入土？

香港種菜=垃圾鄉下佬
外國種菜=鄉村生活

九成都係精神勇武
聽啲friend講要去邊間邊間健身室因為嗰個健身室老闆好黃成日都話要殺狗

prepare緊，kungfury咁一個人打返上去

你都弱撚智，依家最撚偏遠0既村屋講緊四百萬尾五百萬，你三百零萬講緊係又殘又舊既半村屋(即係三百幾呎)，你會唔會一萬蚊一呎買間舊屋返黎住呀？
搭個零鐘車仲得啖笑，0係一個靠小巴私家車出入既地方你同人講搭車個零鐘，你企返半個鐘等上車先啦，上完車你仲要駁多程出市區呀，ON撚99。

如果有狗上緊連登 睇到呢句可能會笑死

不過狗都係 做唔返人

有心就𠝹刀都掂
隻狗有冇死
仲話片低幾件
班偽進狗冇裝都唔同你打啦
估唔到你條on9仲白痴過d狗
講左咁耐仲未識分冇膽同白痴送死行為
一睇就知係d打機上腦嘅弱智仔
返去玩無雙啦你

又想屈毛pr，唔同意就屈毛，cctoy小朋友既日常動作
難怪有人話你五毛PR啦
讀多D書先啦，高中都未必有

你點知我得中學畢業